P95有冇效？

屋企仲有一打喺度
想請教下各位巴打絲打P95對今次既病毒有冇效🙇🏻‍♀️

我係買P95 8577

你參考一下

同問